點同新同事混熟？

去到新環境面對新同事應該點做先可以快啲混熟
啲人好似驚我隨時辭職咁，淨係叫我做啲唔洗用腦既野，唔會點教我新野，搞到我覺得自己好無貢獻又融合唔到佢地 係咪做耐啲就會好啲 ？分享下你地既經驗

串下佢哋

真係得，串下佢地垃圾，佢地就會馬上當你自己人

冇錯 返工第一日就串鳩佢哋
喺食lunch之前已經俾人打咗一身
唔熟都唔會有身體接觸啦

唔係掛

再串佢地真係咩都唔教我就死

順其自然 相處得耐自然會慢慢熟
禮貌多啲客氣啲唔驚的
你有禮貌同埋同你傾計唔會一句起兩句止
多數唔會有問題

毒撚最忌有自信
自己搵個角落頭算啦

你岩岩出黎做野?

唔會打完你之後，佢地就會馬上當你係有心學野既自己人

拉隊叫G

Send. Jj photo

第一日請lunch dinner直落唱K是常識吧

同事只係同事，冇諗過講私人野做朋友

Lunch就開酒飲

比無腦野你做未必係驚你辭職
可能係驚一黎就比大project你跟你未必做得黎
另一個可能係而家比你honey moon
驚咁快比咁多野你做嚇走你
做無腦野都盡力做冇甩漏就自己會比啲正常野你做啦

第一次轉工，以往啲同事大家水平都差不多所以個氣氛比較好，所以我就開朗啲既。今次全部都好似老屎忽好熟行咁

都岩既，不過連計都傾唔上

你岩

冇諗過做朋友不過起碼唔洗做邊緣人先

工作本身重唔重視teamwork?
各自為政既就做好自己正常交流就夠 唔洗刻意
反之就搵興趣入手
男人就不外乎睇波打機
女人就飲飲食食 旅行

add 佢地Facebook

大忌
想俾人捉痛腳？

千奇唔好咁做

約飲茶叫罐湯餃